突發！第一屆香港時裝節喺中環舉行！

重新定義High Fashion魅力！！！